鐘意左個女仔，但佢有過好多前度

你揀人 人未必揀你

驚？驚就走啦

鍾意左個女仔但個女仔都鍾意你咩

唔要得

人地應承做你女朋友未先？

誰沒個過去，誰年輕時沒犯過錯，誰沒上過床，誰沒破過處，誰沒含過雞吧，我第一個給了前男友又怎麼了，我們是真愛，你一個接盤的有什麼資格計較，大男人要心胸寬廣，不就是媳婦兒是破鞋麼，不就是媳婦兒被人操了幾年麼，不就是媳婦兒含過別的男人雞吧麼，不就是媳婦兒肚子裡死過幾個人麼，不就是喜當爹，媳婦兒生了別人的孩子嗎，有什麼大不了，這些都不能包容，你就是個自卑陽痿不成熟心理變態的小人，當然是選擇原諒她啊！

不要暗戀

你會有好多襟兄弟

總有d洞穴係未開發既

如果唔係假膠，我同你講你真係唔好掂呢啲女人

人地咁隨別, 你就咁認真

點解係隨便
佢d性經驗都係同d男朋友扑野啫

你覺得就算比你一齊左 你幾時會成為佢既ex?

即係你地而家係男女朋友關係
你地扑嗰陣係確認咗關係？

就係無正式問過

咁無正式確立關係已經扑得仲唔隨便咩

呢個係咩問題 每段關係都有可能結束

啫係要問完 做我女朋友ok？ 先可以拖攬錫？
唔係自然發展 做左就算係一齊左架咩
以前條女都沒問過 拍左4年

自然發展咪係囉
咁你而家都唔肯定